而家下一步應該點 ？ 聽日點好？ 大罷工？

今日賀佢老母， 重陽幫佢拜山